{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046681",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2661113?place[place_type]=GID&place[gid]=2661113&place[latitude]=33.2625016221&place[longitude]=126.6374744363&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 글로리힐"
    },
    "text": "静かな海辺の村に位置する、全客室オーシャンビューの海が見える宿です。 海が見える便利な交通機関ですが、静かな村にヒノキで直接建てられた家です。 中門と城山の中間に位置しているので観光に便利です。 セソカク、ヒュエリ、ウィミツバキ群落地にも近いです。 公薦浦海辺は散歩コースとして良く、子供たちと歩馬釣りもできます。 コンビニ、ベーカリー カフェ、焼肉屋や家庭料理店もあって便利です。 望長浦入口のバス停から200メートルの距離にあり、公共交通機関の利用も便利です。 運営する立場では親しい友達を迎えるという気持ちで運営しています。 静かな村に位置しており、多くのお客様が静かなため、バーベキューは行っておりません。 宿の中ではテラス、庭園、洗濯施設などをご利用いただけます。 客室内の無料WiFiに接続して最新情報を確認することができます。 客室には無料WiFiと無料ミネラルウォーターなどの便益施設も提供しています。 バスルームにはシャワー設備があり、薄型テレビとケーブルテレビチャンネルも利用できます。 簡易キッチン、冷蔵庫、電子レンジも用意されています。 建築材料であるヒノキと杉のフィトンチッド効果のため、建物内では喫煙を禁じます。 退室の際は、飲食物を含むすべてのゴミを分別して器物は洗浄しなければなりません。 追加人数がいる場合は、追加料金が発生します。 静かな町に位置するため、バーベキューはできません。 払い戻しポリシーによりキャンセル料が発生することがあります。 チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 それぞれの客室には基準人数と最大人数が明示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は静かな海辺の村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室から海を見ることができますか？",
            "answer": "はい、全客室から海が見えるオーシャンビューです。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "セソカク、ヒュエリ、ウィミツバキ群落地などが近くにあります。また、中門と城山の中間に位置しているので、観光にも便利です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "近くにはコンビニ、ベーカリー、カフェ、焼肉屋、家庭料理店などがあり、便利です。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関の利用は便利ですか？",
            "answer": "望長浦入口のバス停から200メートルの距離に位置しており、公共交通機関の利用も便利です。"
        },
        {
            "question": "宿の施設は何が利用できますか？",
            "answer": "宿の中ではテラス、庭園、洗濯施設などが利用できます。また、客室内には無料WiFiと無料ミネラルウォーターなどの便益施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "建物内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、建物内ではヒノキと杉のフィトンチッド効果のため、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室の際に気を付けることはありますか？",
            "answer": "退室の際には、飲食物を含むすべてのゴミを分別し、器物は洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 414
    }
}